民主黨主席胡志偉致辭: 一帶一路、大灣區，對香港來說可以是契機 !

民主黨今晚在九龍灣一酒樓辦黨慶晚會，慶祝成立23周年。特首林鄭月娥除了出席，更即場應捐3萬元，是首次有特首在黨慶捐款給民主黨。

林鄭月娥下午才從北京列席人大會議閉幕，下午返港即赴民主黨活動，並逗留一個多小時才離開。她在李華明上台獻唱《笑看風雲》時，捐出3萬元以示支持。

民主黨主席胡志偉致辭時說，國家提出兩大政策，包括一帶一路、大灣區，對香港來說可以是契機，但人才會否願意留在香港很重要。他指如能維繫香港核心價值，人才便會留香港，指香港有言論自由、知識產權等保護。

胡呼籲在席的特首及出席官員，為了香港好，要一起守護香港核心價值，因為這樣才是區分香港與內地城市不同之處。

依條67幾時做撚左民主黨主席?
民主黨咁缺人咩?

對民主黨來説, 選民可以是契弟

睇到依到，大家重有疑問咩

....

賣港奶共求榮
吮癰舐痔

李柱銘有冇當場噴血

成班都仆街

有無大叫刁種萬稅

話撚咗投建制架～屌
兩者有撚分別咩屌

屌佢老母現形了

而家先醒？

好想睇毒果點報

支聯會話64諗緊俾唔俾啲議員叫口號
驚佢哋俾人DQ

毒果好似無報呢句

真人不露相，露相非真人

民主黨賣港
不意外

關鍵一席

如果一個人成世凈系睇 TVB節目
你認為佢接受到 TVB 陰暗一面咩

如果一個人成世凈系撐民主公民黨
你認為佢接受到 民主公民黨 陰暗一面咩

如果一個人成世凈系活系共產黨統治下
你認為佢接受到 共產黨陰暗一面咩

其實有人可以做到
例如個啲成功叛教嘅人
不過真係好難好難

Source

自取滅亡

忠誠反對派

唔講以為係民建聯黨慶

民主黨賣港就係人都知
但奶共奶到出哂面 好撚肉酸

你指 離教者

姑且稱 TVB 民主黨 共產黨 做果D人既「主宰」
如果冇另一樣野替代佢地既主宰
正如你講系好難好難改變植入左既價值觀🤔

所以我真係幾欣賞雲海

你真係好天真好傻

好！同志們都加油！

佢同司徒華兩個
正正就係將香港賤賣出去嚟換取個人利益嘅大契弟

選民只係幫過佢地既契弟

巴打快走，幫係頂住

你老味

食屎喇泛民根本就係共匪賣港賊好想共享支那人榮耀 出面仲有大把柒頭追撚含真係笑撚死人
班仆街做咁多陰質嘢因住收尾個幾年

激進民主派都仲可接受, 傳統泛民真係好撚仆街

岩岩含完撚既朋友，有咩感受